救命呀好掛住你呀！

好掛掛

掛掛掛

用衣架

掛掛

掛住掛住

掛就揾人啦

唔覆我😂

咁岩嘅 我都係

點算😭好想搵
但唔想變到咁低賤

分左？

街都未出過🤣🤣🤣🤣

咁約佢

已約不回😂